卧槽 這個男愛豆也太可愛了吧(臉紅)

坤坤雞你太美❤

點解唔貼佢為NBA 宣傳個段
睇到我打冷震

GAY

咱們坤坤打籃球也是師得一批❤

講緊我定佢==?

blueface baby

每一個籃球人既夢想就係打籃球似菜徐坤

樓主等收律師信啦

嘩我射精他條腿

死乸型 支拿雞咪中意尼d囉

為啥 我也是ikun來的😅

勝利小哥哥瘋了?

被他的長腿深深吸引住了